終極文宣 由69至今日 勁感人

818 維園見

818 維園見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

條片做得好好
後面全世界不同語言果到 真係超感動
係咪有團隊整?

喊到痴線

喊到癲
最後各國嘅打氣
8.18見

喊咗

hi

睇到喊 鼻水都流埋

唔好只留係同溫層宣傳，留係連登推十次post都未必及得上你出面派一張傳單
連儂牆、連儂電視、傳單、babykindom、香討、facebook、whatsapp、ig story、air drop、長輩圖、乜都好
快d一傳十十傳百出去

唔好學班垃圾政府同送中派咁留係自己同溫層呀
政府已經不斷出招派糖宣傳想為運動降溫，呢個時候懶唔去文宣=自取滅亡

懇求大家最後呢兩日一齊落地d宣傳818

818

同樣都係普通話, 點解一聽到台灣人講就眼淚都忍唔住出黎

喊左，
sor....

我愛香港 媽 我係香港人呀屌
818
818

喊到仆街

睇咗一半
頂唔順

8.17紅土見 8.18維園見

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

818 3pm 維園
818同69,616一樣 極為重要
代表呢場運動有幾多民意授權
亦代表呢場運動可唔可以走落去

大家聽日全民做文宣
Airdrop，upload上ig fb，印出黎派，貼連儂牆
每個人都可以出一分力
最重要梗係叫埋屋企人朋友一齊去啦

勁高質

我三十歲仔，睇到一半已經流晒眼淚la

香港人，我地要加油。

製作超有水準。哭

Push

喊了

好催淚

推 817 818

睇到喊左 香港加油

WE HKER

希望呢個係第二個Kony 2012

同我推818

推推推

唔好只留係同溫層宣傳，留係連登推十次post都未必及得上你出面派一張傳單
連儂牆、連儂電視、傳單、babykindom、香討、facebook、whatsapp、ig story、air drop、長輩圖、乜都好
快d一傳十十傳百出去

唔好學班垃圾政府同送中派咁留係自己同溫層呀
政府已經不斷出招派糖宣傳想為運動降溫，呢個時候懶唔去文宣=自取滅亡

懇求大家最後呢兩日一齊落地d宣傳818

強帖留名

推國際文宣！！

Retweet, reddit, Facebook , email , ig templates & links 係齊到！！

另外推818 想感受下花木蘭長征嘅旅途

818
永不放棄，香港人，加油

光復成功之後
其實真係可以拍返套戲出黎

咁多位818見

817 818

我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園

屌 曾經我好唔鐘意香港人呢個身份
依家我為呢個身份而感到自豪

大家加油 近排真係好灰 好想放棄 睇完呢條片之後知道仲有好多人支持我地 加油頂埋佢

爆喊……

don't say

we apologize for our behaviour

say

we may not be the most peaceful of all. We apologize for losing our calmness.

喊左

呢條片不得了

推
大家撐唔去

睇到一陣就喊咗
我地行到呢一步，唔可以退

香港人好勁

推

睇到眼濕濕

流左馬尿

頂又喊撚左

加油
遊戲才剛開始呢

818 加油

勁過過期催淚彈

最後果part好感動

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

推 818 維園見

818 維園見
勿忘 612 721 811

推

818 維園見

唔同語言叫我地加油 話會陪住我地 聽到眼淚停唔到

唔好講咁多 在心中
818見

香港人加油 唔可以放棄

梁繼平： 香港人 我地係共同體！！！！

817817817都要人
818also

不知不覺原來我地已經經歷咗咁多野
各位手足 唔理最後結果係咩
我地都要堅持行到最後一刻

永！不！放！棄！

我曾經覺得香港人呢個身份已沒落
唔係經商金融既外國人
認知上根本分唔到大陸同香港有乜分別
而且覺得香港人已經被大陸同化左

雨傘之後

我相信近乎9成既深淺黃已近乎絕望
等待徹底赤化既一日

但係69之後

香港人展現出黎既勇敢骨氣堅毅不屈文化水平
無論結果係點
我地以後都可以好驕傲話咁自己係香港人

仆街 睇到喊

睇完即刻有番信心

香港人加油

香港人唔可以輸

喊咗
818一定出

818
維園見

818見

818 維園見 撳錢保平安

817 光復紅土
818 維園見

推
雖然唔係咩行動post 但希望大家睇翻我地行過嘅路
記住今次要贏就一齊贏

香港人加油
818維園見

香港人！
加油

喊到癲左收唔到聲
818見啦咁多位

睇完更加冇理由唔去 唔去唔配做港人

睇到眼濕濕
撐落去 就會贏！！！

推推推

呢個夏天幸福又苦澀
苦澀係大家為左香港撐得好辛苦
但幸福係可以同咁多人一齊保護呢個家

我愛香港 我係香港人
612 721 811 818

睇到外語打氣嗰part喊咗
呢個世界真係有好多人支持我哋
咁多位兄弟姊妹一齊努力
817紅土遊行
818維園
不見不散

痴線...好感動
我唔會放棄 攬炒又好 解放又好
我要同大家一齊進退

屌喊咗
條片整得好好
香港人，加油

呢條片cls

我會依舊企出嚟守護香港守護自由

Proud of Hong Kong

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

要儘快spread開!!!

Pish

係曾經同外國人講我係香港人
啲鬼佬都會話oh chinese咁樣
依家多左外國人知有香港人呢個身份

2014年之後我變成一隻港豬 都係等比人劏
但原來好多野都過唔到自己良心的

尾機到

推！！

G20團隊功不可沒

屌你老母樓主
有催淚彈

各位
汗流過
淚流過
血都流過嘅兄弟姐妹
請唔好放棄
一齊打完呢場仗
到時大家煲底一齊嚟個真．野餐

推撚爆佢 呢啲最啱外國人

推！

推爆推爆 post reddit twitter fb!!!

痴撚線
我地冇得再輸
Remember it's now or never!

已share出去!

得咁少人睇過

lm

Twit! 美國人可以點幫香港

好感動… 每一次見到黃雨褸都忍唔住
香港人要繼續堅持，好多人都支持我地！
只許勝，不許敗，大家努力~

8.18 維園見

好勁 加油

好撚熱血

喊到我唔可以輸呀香港人

最佳記錄片

818 維園見！

817紅土 818維園

我要見到你地

仆街喊咗

各位手足頂住 我地一定會贏

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

818 維園集會見 純和理非

喊到停唔到

啱啱睇完係間房大喊
搞到嘈醒屋企人都有啲唔好意思

818維園見

we are not alone

612 721 811 818

8.18見

好自豪係香港人

817 818 823

頂呀, 喊咗出嚟

817塞爆紅土
818塞爆維園

Keep Hong Kong, Hong Kong

好榮幸可以同你地寫下呢一段歷史，
呢場仗仲未完，
希望條片最後會係我地除低口罩，
煲底相聚。

條片咁高質
要推比多D人睇

好感動！

please share

好感動...
好感謝每一位付出既香港人

喊撚左
推撚爆佢

pish

喊到痴左線

催淚片

已喊 大家唔可以放棄呀

有無辦法喺youtube賣下廣告？定已經做緊

睇到想喊香港人加油

推啊
大家唔好放棄，我地一定得！

光復香港
時代革命

喊了 喊了

感動到傻

喊到仆街我愛香港人呀

好 touching既 video
香港人絕不弧單

仆街 睇到最後聽到廣東話即刻想喊

Support

兩個月前既自己一定冇諗過兩個月後香港會發生既事
但無可否應 兩個月以黎係自己心態上成長得最快既時候
曾經覺得香港係一個好冇愛既地方 人人地好冷漠
但今日既香港 到處都係愛

頂唔順喊到

Shit 太攰唔記得加超連結

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

根本係一個記錄片
我地一定要贏呀

睇到喊

香港人加油！

咸左

「希望在抗爭成功後的某一天，能夠在煲底脫下面罩相擁、再會。」

呢個暑假真係畢生難忘

push

總有一日 我地可以煲底除gear相擁 laser party 慶祝

一到各國語言頂唔順。

又喊

岩岩收工 係條街睇
喊到仆街

同我迫爆維園

818見

仲有817

721 811 推

好感動啊屌你

仆街 男人老狗對住個Mon流馬尿

呢一兩日嘅感覺同6.9 之前個幾日好似，處於蘊釀待爆狀態，對前路未知嘅空虛同迷茫感好強烈

8.18見
希望見到你

#我承諾無論發生咩事都好818我都會去維園

香港人 818維園見

點樣搵到咁多人

喊到𠽌𠽌聲

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

痴線文宣全球講支持個到好鼓舞
喊死人

未見先推

痴線

818見

推啊屌

仲有啲兄弟喺度 我唔可以走㗎

依顆催淚彈

我感覺係似進入尾聲
但結果一線天堂 一線地獄

推爆佢

初頭都忍到，去到其他國家叫我地加油個part真係忍唔住，呢兩個月默默咁打緊仗，場場仗都唔知行得啱定錯，打完場仗亦唔清楚個成果，睇完條片意想唔到呢兩個月做嘅每一個task原來combine埋係咁震憾咁有影響力，呢條片真係做得好好

喊到痴線
係兩個月我識到好多戰友
係呢兩個個月我拾起放底已久嘅畫筆 加入文宣戰
係呢兩個月 我感受到香港人前所未有嘅團結
係呢兩個月 我感受到愛
手足們 8 18見

好屈機

好感動

8.18

屌你...睇到喊

睇到最後忍唔住喊咗

去到報紙果Part真係好感動

721 811

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

大家要加油 堅持落去

喊到我
你班友痴線
818要見到你地

邊有咁快尾聲

仲有香港人權法案，香港關係法

去香討同BabyKingdom開post

69嗰晚選擇留守係無錯既決定
我哋就係星星之火 誓必燎原！！！

維園見！

818！ ！ ！
817

希望快d結局，然後大家一齊開開心心BBQ

嗚一去到外國人果PART即刻毛管棟

download link：

817 紅土
818維園

我愛香港

推啊 如果係香港人嘅 同我入黎

P牌仔冇得like唯有幫推10次

睇到咸左

咸埋右

眼濕濕

818！

痴撚柒線 睇到我成面眼淚

我無野講

咸咗

香港加油

又攪喊人

818要人

真係 每次睇到呢戰係煲底除gear 都想像唔到會有幾多人落淚

Pushhhh

P牌仔都有好人㗎

Pushhhhh

8.17 8.18見

下載唔到 仲有冇其他link

痴撚線，喺茶記睇忍住啲眼淚，勁撚想喊

817紅土遊行

818一定要出黎行

818 見

維園見

手足們頂住呀
我地唔可以輸嫁！
光復香港 時代革命 818見

突然發覺，平時睇其他國家/電影冇咩體會
覺得冇用又尷尬
而發夢咗咁多次都冇用，開始懷疑自己做錯事
但係到自己做當時人，先知道係會提供到動力
堅定到自己係啱

屌 感動到仆街

想點

推爆 由頭喊到尾

推 高質

呢兩個月我感受到
香港人真係最優秀既民族

“Teas gas”

㩒入去比LIKE

817 紅磡
818 維園

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

啲眼淚停唔到

喊撚左

攬炒宣言.mp3

原本都頂得順，一聽到日本妹用廣東話講香港加油，即刻頂唔順哭左，香港人一定要加油呀。(利申:平時好堅強，唔會哭)
我因為我係香港人而感到自豪
手足們，我地一齊加油喇!!!!!
香港人寧化飛灰 不作浮塵 光復香港 時代革命
817 818見喇 光復香港 時代革命

香港人，永不放棄
我地一齊行落去

有洋蔥
818一齊出嚟
絕不放棄
五大訴求 缺一不可

勁過我個回憶加油

仆街 又喊

冇支那

除了感動，亦提醒我們勿忘初衷！

喊左 加油香港人 永不放棄

依家先嚟放棄我哋對唔對得住每一個已經作出犧牲嘅義士？每一個有血性嘅香港人，絕對唔可以放棄！

光復香港 時代革命
一定要贏

核彈級催淚...

香港人很累
香港人不怕累

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

Real tg

好想係煲底見下大家

點都好，好榮幸有大家

喊

818 818 818 818 818 818 818 818
我今日貼左文宣啦，你地貼左未呀？

好感人 香港人加油

光復香港 時代革命

Cls

818
瘋狂推

好似電影片頭

哭左

喊撚咗
817紅土
818 維園見

721 811

講眾籌個度開始喊

818 維園見
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

喊左推撚爆佢

721 811 818!!!!!!!!!!!!!!!!

［認真］咪撚再圍爐打飛機，咁多位手足唔該盡力做好每一區8.18文書工作

咁多位818見！

完全頂唔順，喊到我仆街
我哋一定要撐落去呀

817 光復紅土 818 全港維園大遊行！

臨瞓前睇喊到枕頭濕晒
818

呢兩個幾月的確好辛苦
但香港人一定要一齊加油 天佑我城❤️

睇到喊
817紅土見
818維園見

一路睇一路喊
停唔到....

好感動,喊哂

推上熱門

食催淚蛋都無喊得咁勁

加油

我係香港人，我為我係香港人而自豪

好感動
818

高質到仆街

光復香港
時代革命

痴撚線文宣

男人老狗 睇到流馬尿

屌喊撚咗添

依次除左抗爭部分令我感動、憤怒、時而興奮、時而失望

仲令我認清身邊所有人
有人口講支持 但叫佢做任何實質支持就不了

有人無時無刻扮中立 想食兩家茶禮

有人由頭到尾唔表態 一係就驚死 一係淨係想得到漁人之利

有人活在平行時空 由運動開始到而家一直post自己吃喝玩樂既野 完全冇跡象顯示依類人有暗地裡默默參與支持反送中 根本就係 I don’t fucking care既意思 自私自利

有人講明不割𥱊 但一有少少示威者既衝擊/暴力畫面就叫人停想割𥱊

以上所有類別既人比政府/狗/鄉黑/藍絲更可恥
今次真係比我清楚睇到邊啲人只適合做酒肉朋友甚至要絕交
我寧願冇朋友都唔想同依啲人相處 影衰自己之餘仲唔知佢地會唔會出賣自己

大家都好好襯今次機會del fd喇

Stay strong and keep Hong Kong ‘HongKong’

梁繼平宣言.mp3

一路睇一路喊

睇到流眼淚，好攰，但絕不放棄。

利申：開始俾老婆埋怨，有無手足可以一齊取暖

聽到用唔同語言講香港加油就喊左
we connect 全世界
香港並唔屬於北面個籠

巴打你老婆係紅藍?

推出去！

呢啲先係催淚彈架嘛
喊到收唔撚到聲

喊到透唔到氣

屌條片7分鐘喊足7分鐘
你贏⋯
後面唔同語言既加油同說話真係不得了

香港人加油

好撚正

點放呢段片去我IG?

721
811

up

818 818

Rediit?

Sooooooo touching n moving

屌你 喊到收喊到聲

Push
818維園見

兄弟爬山 繼續努力
817紅土見
818 維園見，推！

我冇喊啊屌你

好大個催淚彈

喊到嘴都震埋
條片做得好好！

好撚感動

cry..

818 維園見
我地會奮鬥到最後

唔好放棄啊！

818 維園見
香港人 加油！

stand with Hong Kong

推 喊左

喊到⋯

612 721 811

香港人加油呀!!!!!!

721 811 817 818

五大訴求
不忘恐襲
八月十八
維園集結
和平合法
光復香港
時代革命

多謝咁多位香港人一直都冇放棄到

屌喊咗出嚟

818 300萬

手動正皮

香港人加油

即使自己有本錢可以移民，
我亦都唔想放棄呢一個家

睇到男人老狗喊左真係

全世界都支持緊我地

希望泰國支援

到時見

喊撚到pk

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

817 818我地繼續努力

香港人加油！

cried

爆喊 手足們 818見!

721點解唔講上環？
天橋開咗36槍
同都係721 中共先會更大力打壓

光復香港
時代革命
818見

香港人，加油

呢排已經好累 本身都盲目左唔想再理
而家覺得 應該仲有希望。

Proud of Hong Kong
proud of you

放催淚彈

要推

stay strong and keep hongkong, hongkong.

喊到仆街

香港人，加油

香港人加油！

817&818 見

感動

香港人,我愛你地
好榮幸我係香港人

痴撚線真催淚彈

聽得出部份人講當地話係香港人講 部份英文德文已經係

落廣告！

高汁

不要說推
試著說
818維園2點見 不見不散

assemble

屌你又放tear gas
喊到收唔到

真係好熱血。呢兩個幾月黎有失望、憤怒，想放棄，睇完條片69出黎個火有返哂我地一定要贏，無仼何退路。香港人，加油。光復香港，時代革命。願一天可以喺煲底下相認

屌你真係喊到仆街

點解會喊既

818 818 818

忍唔住咸咗

八.18

開頭回顧已經喊左

呢兩個月整喊左幾多香港人 #818維園見

永不放棄

勁

高質

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

睇左10秒已經眼濕濕
Po上twitter

其實要整一個文宣片，係黑警點濫用暴力。

去比牆內嘅人睇到，五大訴求裏面沒有港獨，只有真普選。

佢哋看到的只是國家想讓他們看到的。

要推比全香港人睇

光復香港
時代革命
818 維園
817 紅土

821 711

每當覺得好攰就睇下

喊到收唔到聲...
818見

818 香港加油

你係咪癲咖？我喊到痴線呀頂你😭😭😭

唔好放棄呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

818見香港人

的確係 真係一家人

喊撚到戇鳩鳩

雖然syd 18都有集會，而我都會去
但睇完好想買機票返香港，一齊同大家去憾動呢個政權

Liberate Hong Kong
Revolution of our time

推！喊到仆街停唔到
我愛香港

經歷左兩個幾月既香港人一定會明白，我冇嘢講

cls認真喊左

push this is brilliant!

喊到癲

818 2點 維園見
大家一定要出！

喊咗 ，又心翕又感動

多謝巴打

不能只有我看見！

推喊死人咩

8181818181818818181818181818

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

721

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

兄弟們我地一齊撐落去，場仗一定會贏

睇到烈士忍唔住喊

香港加油
8.18維園見

8月18維園見！！！！

香港人

勝利既終點見

我哋後面已經無路 已經唔可以再退
出嚟啦大家

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

818 八一八 捌壹捌 維園見

一開頭走馬看花冇咩感覺，後半段聽到唔同國家既人講野，好快忍唔住喊咗

818!!!!

香港人加油！
818 維園見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

屌 喊撚左

最強烈既催淚彈

喊到傻

817 818見

男人老狗喊到仆街

實在太精彩感人👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

We connect
818維園見

屌你咩,整喊人

勁過tg放題

真係喊得出 香港人要堅持落去！

一位零售店老闆對於罷買有以下睇法

睇撚到喊

痴線 喊到停唔到

好感人啊

真文宣

香港人加油
818 維園見

睇到係咁流眼淚
香港人加油

今個夏天過得好慢 但睇返條片每一幕都好似噚日發生完咁

講左幾多次唔需要道歉

成功果日 大家約埋一齊喊

還香港人一個和平嘅暑假
818維園見

見到毛管棟 66日嘅抗爭 香港人真係好團結

818 維園見

推比全世界呀

好感動 大家一齊行過好多路 要堅持落去呀

818不見不散！！

我係香港人

睇到喊
加油香港！！！

加強全方位對外宣傳，
強調暴政包庇下，黑警種種暴行，少女被打盲，少年被打到腦出血，扮示威者煽動衝擊，
反警暴，護香港！

818維園見
帶齊裝 著black bloc

痴線架

借位一用

核彈白宮聯署

原來登咗咁多份報

讚，拍得好好。香港加油。否極泰來。

8.18 幫手推呀屌你

好勁嘅催淚彈呀

屌你
一路睇一路滴眼淚
矇撚曬 叫人點睇

香港最團結係今次
大家加油
繼續抗爭

推呀

Link1

Link2

Link3

Link4

Link5

Link6

Link7

Link8

Link9

如果download唔到 試下copy條link用chrome開

推啊

721 811
818一定要出嚟

我要雙普選

一億個催淚彈級數

香港加油
光復香港

好撚感動
818見！

CLS 喊撚左

So touching

真 • 催淚彈

段片我睇左3次，3次都忍唔到係咁流眼淚
重勁過催淚彈放題

818光復香港•時代革命

721 811 818見

男人老狗忍唔住喊

好感動
-
8.17 紅土見
8.18 維園見

cls...

已fb share

嗚...

好撚高質啊喂

維園見

#香港需要你#世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#五大訴求#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#612 #721 #811

睇到喊左兩滴眼淚

喊到停唔到
感恩有各位同路人並肩而行。
期待與各位手足一齊迎接黎明的到來

睇到係咁喊

大家一齊推呢條片上國際

好正

喊到

818見！

錫佢春袋都不割蓆！錫到佢地爆膀胱！

好感動
8.18見

需要大家既力量，先有未來既香港。
光復香港，時代革命。
818，不見不散。

tweet 外國人可以點幫香港

要分三個post

Please #BoycottMadeInChina
What’s happening in HK is an international issue. CCP is earning money from you to support evil regimes in North Korea and Iran. Stop buying products made in China will not only help HK but also bring real “Long peace” to the World.

Please help #BreakDownChinasFirewall
CCP use fake news to rule the country. The so-called “Great Firewall of China” is enforced by CCP to restrict people’s right to know the truth. Poor mainlanders will no longer support CCP if they know how evil their government is.

please #CancelXimingzeCitizensip
CCP keeps advocating patriotic feeling in order to encourage mainlanders to attack HK people in real person. Meanwhile, Xi Ming-ze , the daughter of President Xi jing-ping has recently swear loyalty to America to become a US citizen!!!!

推
只要曾經出過黎抗爭嘅人都有好大感觸

香港人

屌 又喊左
817 紅土
818 維園
想見你地

818點都要出黎

痴線 真心喊左。想講平時一直覺得國際知又點，自己香港都系自己救，但語言好似好廉價，講一句stand with you唔洗成本，但系背後都系心意系認同。

CRY了
818維園見
It's Now or Never!

光復香港，時代革命。
Liberate Hong Kong, Revolution of Our Times.

612
721
811

屌我喊撚咗

屌...點解睇完會喊到咁

P 仔
推

有洋蔥

818 香港人加油

又喊咗

818當end game咁出

我愛香港

屌 好撚感動撐住啊香港人

818 維園見 不見不散！

邊個衰人整ga

睇到喊到收唔到聲

需要大家既力量，先有未來既香港。
全部銀髮長輩爸爸媽媽各商界學界醫護界前線勇武和文宣和理非手足請繼續齊心同路。

818，不見不散

聽到後邊真係好有power 818等住黎

置頂啊 超勁強心針

818 維園

催淚

光復香港 時代革命

停一停，諗一諗

喊撚左

香港加油

818銅鑼灣見

香港人加油 818

睇到後面有各國語言打氣嗰到忍唔住喊咗
想問吓條片係邊個整架?想post上ig story嗰陣credit佢

818 街上見

唉 睇到一半熄左 唔敢睇

呢個要拆

中國異見人士李一平在youtube上談到，針對香港8.18大遊行，中共已做三項惡毒安排: 第一，全面鎮壓「勇武派」年輕人；第二，殺害香港警察嫁禍反送中；第三，公開調動武警進港。

8月18日，香港反送中又將掀起一波大型遊行抗爭，不過中國問題專家警告，北京已經準備三項惡毒安排來對付香港，其中一項就是派出中共特務混進抗爭者中，伺機殺害香港警察，藉此抹黑香港反送中運動，來轉移國際對中共的譴責。

好鼓舞，大家要堅持到底

邊撚個連登放催淚彈呀

818
我地一齊走出嚟！

好電影FEEL

要同同路人繼續撐落去!

喊到拉屎

#boycottmulan

我喊左。。香港人一齊堅持落去！

平時出街催淚彈都算
依加連登都有有

一路睇 眼淚不斷流 香港人加油

日日都系J文，但我日日都睇到眼濕。文宣犀利。

香港人加油！！

依家瞓唔著啦，你開心啦

真係好感動，喊左
喺唔同嘅國家，有好多人支持緊我哋
各位！
818維園見！！
光復香港 時代革命

放催淚彈之前講聲啊
818 818 818

喊到我
香港人，多謝你地每一位，都多謝埋我自己
場仗未打完
一定要堅持
唔好鬆懈

fight for what we believe in

大大力推

818 維園見。

係要搞到我聽日眼腫

關鍵時刻啦大家加油

後面睇到喊

#protectourplace

喊撚左 睇到一半頂唔順

818！！！

推呀！！！

原來已經過左咁耐

721
811
818

好希望，以後都有香港人
以後我地都仍然可以大聲嗌自己做香港人
所以我地唔可以輸
輸左，就滅族架啦

睇到想喊

痴撚線架

推到全世界見到，We Are Not Alone

聽日有無巴打搞街頭放映宣傳818？一定要周圍播呢條呀

仲有去埋街坊無辜食催淚彈嘅各個區

我們並不孤單
加油香港人

喊咗真係好委屈好攰好辛苦
但大家都要一齊堅持落去呀

睇到喊左...

分手之後冇試過喊得咁勁聽到台灣人講野個刻真係爆喊大家要繼續撐落去

啲外國勢力勁到
睇到眼濕濕

喊撚到收唔到聲

大家加油 路還有很長

真係睇到喊

Forward左 畀新加坡朋友

原來好多新加坡人都好留意香港事

在新加坡，香港事件已長期成為當地海峽時報的亞洲版頭條

好多人都讚香港有得示威好自由，夠膽對當權者發聲，好多新加坡人都對香港人既尊敬，又擔心

加油，you will never walk alone!!

多謝大家

818!!!!!

818 香港人！

做得好好
多謝文宣手足

各位818記住出嚟喇

推到有百萬views,全世界都睇到！

我無嘢講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你
我唔unlock機
唔著Gear影張相

睇到最後一段各國加油
感動到乜馬尿都流撚哂出黎

我睇到原來香港人真係好勁全球登報我真係未聽過一個城市可以咁勁，香港人加油
學生要賭上自己前途，除時賭上埋生命，呢個政府不知所謂仲每日抹黑佢地

喊到我.....
大家撑住!! 黎明前嘅黑暗係好黑暗!!
我地2百萬+6 要一齊睇日出!!
好慶幸自己生於可以遇到你哋既年代
同大家嘗試一齊改變香港!!

我為有你哋感到自豪!!
為曾經同你哋同行感到驕傲!!
唔好放棄, 我哋係最好嘅香港人!
世界會記得我哋!!
We are not alone!!

屌，喊到死

818
男人老狗喊撚到仆街

817紅土見
818維園見

最後各國打氣喊到黐線

817紅土
唔好一黎就818先

毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

crying

我係香港人啊Hi你

眼淚不止

Kony 2012 個朵臭到咁, 有咩好學

咸到仆街

睇左3次，每次都眼濕濕，香港人加油。
不被捕，不篤灰，不割蓆。
Kee hong kong, hong kong!

HK!!!!!!!

想正評
不過P牌
推

邊撚個整條片既同我出黎

好撚好睇呀屌你受細佬一拜

喊撚到我仆街
818出黎呀
老閪都要出黎呀！！！

推到漫山遍野都係 818五大訴求文宣（連結721 85 811）重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

臨瞓開嚟睇 喊到收唔到聲

喊到癲咗

818大遊行

有指支那官方會派武警混入社運者，伺機殺害香港警察嫁禍社運者，以達致扭轉本地民意及國際輿論。呢個要拆。

Cried

唔好意思，借個位

請幫手係reddit 推呢段文宣片

嗚呀，好大粒催淚彈

推 睇左兩次 兩次都眼濕濕

香港人，加油，睇撚到喊岀黎

818......818... 咁多位手足維園見

一日未爭取到我地爭取緊既野 一日都唔可以鬆懈 繼續努力

手足們，我哋一齊行落去

818，維園見

香港人 喊撚左

做左幾十年人，看到你們年青人的付出，多謝

痴喊

香港人加油 818見

［長文但值得睇］

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

Lm

818病都照去

香港加油 818 見

推！
希望818係最後一次發夢食放題。

喊左 停唔到
睇完瞓唔著
818 818 818 維園見

818維園見！

最後各國支持個段好難唔喊

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

又睇到喊
強力文宣

得返一日時限 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

真係要推，睇到一半喊左出黎

爆推

g

睇到流哂馬尿 818

香港人加油，永不放棄

高質！兩個月，過得好漫長，好似兩年咁

[/quote]

維園見

係啦...收唔到聲..

每次去遊行我都唔會叫香港加油
我覺得好廢，無油可加， 好左膠

但今次我都要講聲 ， 香港人，加油，頂住呀

818 ，不見不散

721811

818 assemble

睇到咁多來自世界各地既打氣
真係喊左
We are not alone
817 818都要見到大家

催淚過催淚彈

818 維園見
我地香港唔可以淡忘架

大家真係要堅持落去.

港共已經迫死咗6個義士,
仲有好多手足比人拉,

明白大家發夢會好攰,
唔緊要, 如果攰到行唔到嘅,
休息一吓, 因為呢次真係有排行...

做緊嘢或者有家室嘅手足,
未必可以成日行出嚟,
但請你努力啲爬上去,
將來你有權時, 勿忘初衷,
用你嘅權力去打擊藍屍,
用錢去支持曾經幫我哋擋子彈嘅手足,
更加重要, 教育下一代,
令下一代明白民主自由嘅可貴,
將我哋嘅理念承傳落去.

大家加油,
好好守護自己長大嘅地方,
堅持落去,
我哋會見到香港有屬於自己嘅國旗！

光復香港 時代革命
818見

818 見 和理非一天

818 維園見 和理非一天 謝謝

一生人無喊過幾多次
喊左

睇到喊左

817 紅土
818 維園
c u again

未睇但推左先

不如呼籲下外國人上social media hashtag #uarenotalonehk_國家?

哭死我

好滾動

cls睇到一半已經流晒眼淚同鼻水

第一條睇到喊既文宣片

撐

推818 維園見

DLLM, 催淚彈黎既

流左淚

推！！！818！！

痴線睇到大熱天時都起雞皮

唔好係地鐵睇
因為我係地鐵睇已經喊到收唔到聲

Me男人老狗喊到底褲都濕埋

睇到咸左
818 維園見
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

由4:33睇落去眼淚停唔到

推啊！

係巴士睇到眼濕濕

我地聽日見

Up

聽翻立法會齊上齊落嗰段

真係忍唔住

多謝香港人一齊經歷咁多

但我哋仲未贏

818見

睇到喊出黎

呢條都正！

係街唔敢睇落去，一到全世界幫香港加油個時就熄咗好驚睇落去會爆喊香港加油，聽日818不見不散！

大家香港人 我地唔好放棄
持久戰黎 一齊撐落去

去youtube落廣告

喊左 見到世界既支持係好振奮

今日三點紅土遊行，
竟然連一個熱門Post都無？！
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

817 紅土
818 維園

never give up！

香港人真係好堅持 好叻
贏埋埋去啦！

一路柯屎，一路喊818見

Keep Hong Kong, Hong Kong!

係地鐵喊左

因果由國、容港治己

睇到utube 下面五毛留言 真係覺得又憤怒又無奈

好撚感動呀屌

好滾動
好多謝所有香港人既付出

以後唔覺得香人係咁勁，咁團結！
經過呢兩個月，我為香港人感到驕傲

好撚感動啊cls

香港人加油 永不放棄

屌死樓主 喊到仆街

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

多謝各位巴絲打
818見

728呢

六月之後, 人變眼淺了

對唔住我喊左

屌
真係睇到喊

永不放棄！

721 811 818

我以為我經已麻木左...

推！817 818見

好感人
到底仲有咩可能要放棄大家同香港呢個美麗既地方

留名

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

818 !

睇完好似充滿動力

好感動

希望傳到比多啲人睇到

大家幫手傳出去

老猫表示。。。

唔識講， 呢一場杖，我地要贏，一定要！

［大家入嚟推下］818全世界出嚟！！！

讚成，集資啦

全世界都應該睇下呢條片

睇到喊
818維園見

推呢個

818 百萬大遊行!!!

唔敢睇 驚會喊

路過見到灣仔去會展橋有好多抹黑野
都有啲人圍住睇🥺
有無手足可以幫手去貼下啲文宣

全部連登仔都應該入去睇一次 + 畀個 LIKE
辛苦製作團隊 多謝製作團隊

終於有條極高質既片可以畀世界其他地方既人短短幾分鐘認識香港
唔好辜負過去 2 個月香港人既血同汗

Cry die

睇到喊。。
8.18 維園見！

多謝全部有份出力既巴絲

香港人，加油。

睇到喊
香港人，818，繼續出黎
要堅持落去

[每日一圖] 721無人被檢控

睇左幾秒已經好感動

得11隻三毛

818維園見

條片勁過催淚彈

唔夠 VIEW , 唔夠 LIKE 呀

大家睇開邊個 KOL , youtuber 呀 !!
send 條LINK 畀佢地幫手做宣傳呀 !!

起碼要有 1 千萬 view 先收貨

612 721 811
818遊行

喊咗!

今日同聽日見

係公司睇到流馬尿

今日紅土 聽日維園見

唔夠 VIEW , 唔夠 LIKE 呀

大家睇開邊個 KOL , youtuber 呀 !!
send 條LINK 畀佢地幫手做宣傳呀 !!

起碼要有 1 千萬 view 先收貨
個 view 數直接反映 香港抗爭運動有幾多外國人關注 !

推818 818

818維園見

光復之時，煲底再會

喊到收唔到聲

818一齊出

中左催淚彈推

晨早流流整喊人嘅

眼淚停不了

612
721
811

多謝你地！

眼淚係咁流

818 1400維園見

喊到baba聲

818 香港人

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

睇撚到我喊

推推推推

P

痴線真係喊咗

818出黎喇

哇，好厲害，整得太好啦，感謝文宣組
香港人加油

真係痴撚線

唔可以放棄
818 維園見

洋蔥

喊到傻左

加油呀
要堅持

Repeat埋呢個！

好高質
感激不盡 😢

整很好靚
如果最後加返五大訴求落去會唔會更好？

最近比個外國朋友話我哋啲文宣淨係講“發生咗啲咩事”，而無提“我哋想要乜”，外國人都唔知可以點幫手

推爆

頂好撚正

推呀呀

818 約定你 維園見

香港加油！

818見!
不見不散!!

ph

喊到痴左線
818見

8 18見

仆你個街催淚彈嚟嘅

睇到我好想喊 818維園見

818

香港人加油

催淚片黎嘅搞到我流咗眼淚

大家快dshare去fb ig

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

818 818 818 818 818 818 818 818 818 818

大家努力將條片推上YouTube 熱門

香港人，加油💪

睇完喊咗

sorry...我出唔到黎。我喊撚到仆街仲點出黎，我地一齊行落去

我係香港人呀屌

..818 維園

睇幾秒已經要停，冇人喺屋企先敢睇落去。

哭了

818 推

818 Wai Yuen Kin

睇到一半唔敢睇埋落去

btw 有需要英文翻譯 可以幫手

推呀！！！
條片做得好正！

8.18同行

好感動😭😭😭

好撚衰架整喊人
818見啦

想喊，推

818維園

條片唔夠1000 萬 view = fail

推畀youtuber , KOL做宣傳

鼻水都收唔到

滾動，推

對這個腐爛不堪的政府、政權徹底失望他們如此的冷血惡毒

好想多謝大家

Cls 催淚彈

光復香港、時代革命

唔應該叫終極文宣，點知之後會唔會有更荒謬嘅事出現？
叫返 最新文宣 應該好啲

男人老狗喊撚到收唔到聲

痴線 喊到癲

癡線 睇到喊
我地個夢未成真架
要一齊走落去

推
818見

好撚感動。全世界既人都關注香港

中間唔同語言個到

好感動，啲眼淚忍唔到。

tui

再推 話說終於有文宣係有提陳伯超高汁

cls 未試過一條幾分鐘既片要分幾次睇
係街開黎睇 係咁屌唔住想喊想喊

臨尾出埋五大訴求 決一不可 光復香港 時代革命會更好

818 終極一戰

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

屌你打晒冷震

睇到鼻酸酸

好撚耐無喊過
整喊我做咩

香港人一齊行落去

差唔多由頭喊到尾好感動

香港人!! 加油!!!

推比全世界知！

I love HONGKONG
818見

有冇得置頂

香港人包括學生、各界別人士
三個月前仲係on99做自己嘢

段片令我記起，由9/6開始，大家係點樣一個星期比一個星期忙，一個星期比一個星期傷心，一日比一日難過失望

818見

Push
聽日維園見

元氣彈

屌喊到仆街

818不見不散

我課金

咁撚少人推 我屌你老母

818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

好好睇 催淚過催眠彈 一定要贏啊

818 維園2點鐘 要人

香港人 聽日見

推，聽日出黎

借個位

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩各位foward出去. 如果文宣組想用呢張圖再改亦歡迎.

明天見

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

咁都無200000個簽名？

聽日準時！

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

感動就行動！

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

唔好喊 我哋攬
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

唔好意思借個位.

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
喺澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.

明天見

五大訴求，缺一不可！

818kin!!!

痴線

喊到仆街
多謝沿路有你地
聽日見

旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
著黑衫帶眼罩豬嘴黃頭盔
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

Ga yau

818 2pm

excellent

#P牌冇得正評

:818

男人老狗都比呢條片睇到喊

LinkedIn 都有人夠膽出, 有用開 LinkedIn 嘅你又願唔願意俾個 Like?

喊到我癡線

喊撚咗,btw係途中正前往維園

逼爆維園逼爆維園